求43吋電視推介

間房只可以放43吋電視

好多人推介Sony 43x8000D

我好少留意電視 影音
主力都係打PS4 睇下nba 睇下韓劇
可能會駁 apple tv/ surface pro(我諗比較少時間咁用）

其實係咪夠用？
定係有更好選擇？

錯區